發夢如果印大佬張車頭相去元朗會點

發夢夢見27號印咗大佬飛仔張車頭相去元朗
唔知班牛屎仔會點呢？